林作 - 我是中國人！

林作 - 《一站到底》2018.06.11期 我是中國人！

好型呀

拎一個2018文章作為攻擊

當然要每年讚揚林先生愛國情操